集中討論 前線裝備

我前日發夢 3點幾第一批沖立會

係比人秒殺 唔係講後面幫唔幫 係真係比人秒

盾方面就聽陳雲講 一係整大方盾 一係喼

保護裝備 豬咀一定要 佢放彈夾你後面都唔怕 仲要遮得晒自己

目前考慮緊要唔要著全身泳衣加納米冼水劑

最大既保護先有最大既攻擊力 連自己都保護唔到講乜都冇用

利申：多謝兄弟頂上比時間我沖眼

泳衣會唔會好熱？發夢見到人著輕便雨衣。

其實你full gear佢地會更加肆無忌憚

岩岩見到韓國暴徒用滅火筒，cls!!!!!!!
咁會嚴重影響到警察嘅視線
希望香港班暴徒唔好用

利申：愛黨愛國

其實開晒槍 佢地仲可以點更加肆無忌憚？ 不如我坐低唱今天我好未？

巴打發左個前線夢，唔放棄不突止諗住再發多次
respect

喜歡連體泳衣，落雨都唔怕，唔算熱！

前線唔好用習大大同國旗呀

利申：愛國愛黨

另外提議要準備面罩，乜野餐真係唔怕太陽曬？

想問下如果戴眼鏡既人點戴泳鏡

唔好用泳鏡 護目鏡個啲就可以 係防唔到煙架啦 防胡椒架姐 我中到少少都痛到仆街 比啲狗直接噴你盲都似

可以揀有度數既泳鏡去游水

但係我兩隻眼視差都幾大 如果滑雪鏡會唔會好d

唔會, 戴左眼鏡再戴護目鏡會漏左條"啦"出黎,
煙剷噴煙時, 啲煙就會入左去, 會好"啦"眼,
所以強烈建議用泳鏡, 運動用品店有賣, 可以兩隻眼唔同度數咁配

當然如果情況危急, 無可奈何之下都可以眼鏡+護目鏡,
但兩者之間最好包多層保鮮紙, 防止有煙入眼

都係嘅

攪掂防先啦 上工廠買。完

如果戴隱影眼鏡 再加眼罩 得唔得? 戴住眼鏡好唔方便..
定係戴啲全眼罩?

千祈唔好戴con，遇煙會溶

9gag個post有印尼示威經驗人士咁講，話佢地係咁樣做
work唔work？係唔係應該每人袋支旅行裝牙膏？